覺不覺坤哥歌聲可以賜希望比人，減低青少年自殺？

坤哥

但係會令人性上癮，聽到佢把聲就好想打J

咁又係 太尾機

陽光點的歌好勵志....
拎唔到金曲金好可惜

Attention seeker

聽完都想OT

diu , no Chinese